最低成本環遊世界

請指教
謝謝

指你老母謝謝你老母

行船，行唔同line，仲要有人工收

google map

行路，游水
謝謝

做空少/空姐

不過唔可以痴飛機餐會俾公司炒

留遺囑
死後火化，骨灰分入二百幾個信封
寄去全世界
應該係最有效率而又最平嘅方法

首先打開部電視
睇瞬間看地球
完

能途中賺下錢？

世界之窗執左未？

我記得好似有個加拿大人行路坐船環遊世界，用咗十幾年

經紐約去倫敦 再比人遣返返香港